★港女青春通常可以keep幾多年？

10年可以嗎？

即係用豪宅買呢10年時間？

之後老到做得你老母，點屌？

五十路是常識吧

永遠，因為你會大，口味會變老

臭雞

男人18-80都係鍾意16-30歲女仔